日文定Spanish ?

疫情下多左時間，想學多種語言，你話學日swod定Spanish 好？點解？

利申唔識spanish識日文

如果你睇開動漫咪學下日文，邊聽邊學好快上手
考過中英文學日文會覺得易啲，因為有漢字同埋佢啲文法既logic似似地英文
好快就可以學到簡單溝通到

學過中英文*

thanks!! 你學左幾耐呀？